返工放工時間中環站 csl完全收唔撚到

屌你老母

屌我都係，人一多一定柒

中環搭到佐敦先收到

有時地鐵鎖去3G會好少少

雖然自己唔係用緊CSL，但呢排好多巴絲都屌晒鬼，究竟做乜鳩

油塘站幾時先會改善
屌佢老母 收到3-4格 但完全load唔到

觀塘線一樣

放工時段中環-銅鑼灣根本上唔到網
係咁出connection lost

x 2

正常，所以已轉台

除左3，仲有冇其他sale

3台續約有無優惠啊？
或者有無其他台sales架
請留tg

Csl呢排咁多人投訴 究竟做咩膠

續約舊客狗都不如

投訴完又係咁

D人轉走曬就輪到第二間仆街

CSL係咁亂送數據比續約客/ 網上行上網客, 搞到成個網絡慢撚曬
本身價錢已經唔係平, 搞到個網絡咁廢, 益左SMT